{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26426",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 HI"
    },
    "text": "HIホテルは釜山沙上に位置する宿で、総客室数は38室です。近くには釜山2号線甘田駅、釜山-金海軽電鉄掛法ルネシテ駅、釜山2号線沙上駅、釜山-金海軽電鉄沙上駅があり交通が便利です。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。客室は、環境に優しい寝具をはじめ、常に清潔で新しい状態に保たれています。周辺には沙上駅と釜山市外バスターミナルが近くて交通が便利で、金海空港と沙上駅は徒歩5分の距離です。ホテル内にはネットフリックスの利用が可能なテレビが設置されており、お客様の宿泊レビューによると静かで清潔な宿だと評価されています。しかし、一部の部屋は狭くてベッドが不安定な感じがし、トイレの清潔と工事現場の騒音が不便を起こしたりもしました。追加料金が発生し、不親切な対応があったという意見もありました。そのため、今後は工事現場近くの部屋割りに注意が必要とみられます。その他にも無料Wi-Fiとネットフリックス、ユーチューブ視聴が可能で、空気清浄機とヘアアイロンも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "HIホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "HIホテルは釜山沙上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HIホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "HIホテルの客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "HIホテルの近くにはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "HIホテルの近くには釜山2号線甘田駅、釜山-金海軽電鉄掛法ルネシテ駅、釜山2号線沙上駅、釜山-金海軽電鉄沙上駅があります。"
        },
        {
            "question": "HIホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "HIホテルは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "HIホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "HIホテルの客室には環境に優しい寝具などが備わっています。"
        },
        {
            "question": "HIホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "HIホテルの周辺には沙上駅と釜山市外バスターミナルが近くにあり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "HIホテルの近くにある空港と駅の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金海空港と沙上駅はHIホテルから徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "HIホテルの客室にはどのようなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "HIホテルの客室にはネットフリックス利用可能なテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "HIホテルの宿泊レビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "HIホテルの宿泊レビューでは静かで清潔な宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "HIホテルの一部の部屋にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "HIホテルの一部の部屋は狭くてベッドが不安定な感じがあり、トイレの清潔と工事現場の騒音が不便を引き起こすことがあります。"
        },
        {
            "question": "HIホテルでは追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "HIホテルでは追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "HIホテルのサービスに関して不満の声もありますか？",
            "answer": "HIホテルの一部のお客様からは不親切な対応があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "HIホテルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "HIホテルでは無料Wi-Fiとネットフリックス、ユーチューブ視聴が可能で、空気清浄機とヘアアイロンも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 582
    }
}